{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057393",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67753&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "웨스트나인호텔"
    },
    "text": "ここは公共交通機関を利用するのに便利な場所に位置するホテルで、漢江新都市湖公園とも近いため休息とレジャーを楽しむのに最適です。 外観はクラシックでありながらすっきりとした印象を与え、客室は常に清潔に管理されて快適な環境を提供します。 求礼駅は徒歩4分の距離に位置し、漢江新都市湖公園へは車で9分で行けます。 金浦長陵は車で33分の距離に位置しています。 チェックイン時間は月~金は5時から、土日は20時から可能で、チェックアウト時間は全曜日2時までです。 客室の内部には無料Wi-Fiが提供され、禁煙区域に指定されています。 歯磨き粉と歯ブラシは客室内で無料で提供され、駐車と連泊も可能です。 また、宿泊客は無料でビジネスセンターを利用できます。 ホテルにはレストランやビジネスセンターもあり、レストランは平日は07:00~09:00、週末は07:30~09:30に営業しています。 朝食もレストランで提供され、平日2人は無料で利用でき、土曜日および祝日には有料で利用できます。 追加料金は大人7歳以上から5000ウォンで、7歳未満は無料です。 お支払いは現場で承っております。 このホテルでは調理が不可能で、未成年者は保護者と一緒に利用しなければなりません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像とは異なる場合があります。 客室やベッドタイプはチェックインの際に保障されません。客室価格は税金とサービス料が含まれた金額です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このホテルは公共交通機関を利用するのに便利な場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの外観や客室はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ホテルの外観はクラシックでありながらすっきりとした印象を与え、客室は常に清潔に管理されて快適な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ホテルへのアクセス方法としては、求礼駅から徒歩4分の距離に位置しています。また、車で漢江新都市湖公園まで9分、金浦長陵まで33分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は月~金は5時から、土日は20時から可能で、チェックアウト時間は全曜日2時までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは客室内で無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレストラン営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテルのレストランは平日は07:00~09:00、週末は07:30~09:30に営業しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルで朝食の提供はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルで朝食が提供されます。平日は2人まで無料で利用できますが、土曜日および祝日には有料です。追加料金は大人7歳以上から5000ウォンで、7歳未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで調理は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、このホテルでは調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用する際に保護者と一緒でなければなりませんか？",
            "answer": "はい、未成年者はホテルを利用する際には保護者と一緒でなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 481
    }
}